水瓶座巴絲同我入黎（14）

post 13:
樓豬陪你繼續發癲

天秤蠍留名

星期一 雷暴警告 但要返工

咁快14

Sorry Yuki

Rip Kinny

898KY

88 yuki

一陣佢地會J post

咩人嚟

逝去的瓶子

RIP

返工中 好無聊 有無水吹

靠你強大嘅號召力啦

hi 有無人呀

咁你去啦

暴走
btw 雙魚幾好傾

突然發現自己冇留意星座係傾唔到計

咁其實瓶仔幾時先肯玩夠 放過個女仔？

好好砌

最近好悶

errr 留意水瓶就得啦

真 食屎狗水瓶仔放過我未

yuki？

圈子細真係好白痴
對乜人都好易上心,一動情就開始折磨自己

口水巴好耐無見

我圈子唔細 不過我同意你下面果句

前排好低落，跟住去左四圍搵tg 谷圍爐
係最近好D， 又黎r水吹

明明好享受自由,但又鍾意拎孤獨呢種覺得嚟折磨自己

邊有人鍾意孤獨架， 自欺欺人啫

留意中

bo雙魚？

做咩事呀 好耐無傾 update下？

Err..

真呀！覺得有時孤獨得可怕 但有時又好想自己一個

一大班人果陣又覺得煩

佢水瓶

我記得你呀 Po4 5左右入嚟嘅巴打

姐係唔係啦！

帽事

po完先記得 不過無得edit

wtf

帽啦

自命不凡矛盾撚

有人記得我
但我金魚腦， 除左樓主就唔記得其他人

水瓶係咁on9

鍾意我未

簡單就係同隻山羊疏遠咗， 唔習慣失去啫
因為我好需要人去關注， 關心

乜

Hi，我係成日自相矛盾既水瓶😑

你地曖昧？

笑死 你留意埋人地幾時出現

呢度個個都係

我新仔嚟我只係為樓主追咗Po
你無可能識我

鍾意都無用啦， 樓主有心所屬

你講緊乜

好有心機

乜關係

真..........
不過有咩事 請擺低 有樓主陪你

好想出POOL
A0咗21年 中學果時都叫有追求者而家出嚟出嘢乜都冇

佢個名

做嘢*

識答

好有心機wo

唔洗強求嘅又....唔諗唔理好快就有

口水巴

心動？走囉

佢竟然知

試下喺連登搵啲共同興趣 啱傾嘅人圍爐

只要你正常嘅 要求正常 正常有拖拍

優點

你講！ 你笑咩野

瞓醒一邊成面都係口水

啫係我唔留言， 但我時不時都會撳入黎睇返一兩頁

好難咩
定係佢講緊另一個

好close, 我係佢哥哥咁

原來 有冇戴黑超？

好撚鍾意9UP
乜都知少少 9UP真係冇難度

證明我個名改得幾好

吓 義妹？

上個post 個d 其實好小事啫

咁你搵下人圍爐 無問題啦

做咩叫人係連登搵女朋友

真 記得你

收到

你啲口水呀

真 我都記得

話晒都係共同興趣嘅人 我覺得冇乜嘢
喺邊度識都好 係鍾意嘅就得㗎啦

你做咩唔留言 我好掛住你同王子巴

我真唔知

印象深刻到

變左大哥

下

王子巴我都想醋下

你問我都唔知點解釋個關係

9up先on9
on9先正

下 你竟然有睇

搵到先得架

errr

之後你又後悔

有乜都搵大家傾訴？

9up?我得7up咋 屋企好多七喜

你算唔算

佢就 加油實得嘅

好掛住7UP火柴人

咁一定啦， 大家互相都會支撐住大家走過低潮咁

當然，我都屬於水瓶座架嘛

細個覺得佢好型

咁個關係都OK 最近發生乜先疏遠呀？

你無9up咩

我算

好啦 我比你

水瓶仔正仆街

咁點解佢疏遠左

我另一半係上網識既多， 都好鍾意上網識朋友
所以....go !

咦 我無睇po 但心靈左

A幾

我冇

但我夠ON9

on9仔正

屌 好想打飛機 返緊工點算

我之前打機識朋友多
所以嚟到都唔會太過有障礙

心靈了

我同佢唔夾
行唔到落去， 咁人地都要拍拖結婚既

癲婆正到

吓 幫你唔到喎 去廁所怒射囉
會唔會太大陣味

入廁所

正到爆

吓 唔夾但又互相扶持過

怕啲客知道之後追住我含

你幾大話

我.....errr

屌 又心靈

你想幫？

Asian Size

返乜

不了
你幫我

大圍巨龍:???

真

不了

又連登仔平均長度 30cm?

圖呢

酒店
細檔 HEA到仆街 一得閒就開始亂諗嘢

諗乜 淫嘢？

我比你

你今日狀態咁好嘅？

諗緊..

點樣整飛機

又問a幾 又問年紀
心淡啦 心淡啦

不如收返埋啦

用雙手打出一片天下來

lm

我飛機維修 讀緊

我日日都好好

佢唔記得

我都係

諗緊邊個 做緊咩

紙飛機

唔記得啦 我金魚

係嘅 我冇30cm

明了

咁你比我啦

屌你老母

真 金魚

維修? 咪唔識0到100整出嚟囉
渣

上堂啦？

我放工就起飛
仆街睇小我

個POST好撚嘈

而家起啦

係咪正常

真 我多口水

差咁對翼

會學架嘛

口水雞

係呀 以前仲嘈 不過d人入左gp之後得返我自己推po 屌佢地老母

飲redbull？

教我賭馬

又精分?

雞你老母
好想食btw

唔阻你 我上堂

上堂啦

口水雞係咪好辣

唔阻你flirt Bye

有分lv

無flirt呀

原來係師弟

大佬幾lv

畢咗業？

嘩好mean

你呢

真 要懲罰下

佢咋，我唔係！

你唔係水瓶仔咩！

見到大家講返起舊post
我諗起

樓主；光哥哥

我唔係仆街

係沙律哥哥

請試以解釋

好sweet

邊係

Um.. 我容忍到你做我朋友？

How

光叔啦

Mind Blow

榨乾你

過份咗明明咁正

好橙呀我

小心點講嘢

你條仆街

祕密

太膚淺

agger 果陣唔知佢係叔叔

絕對冇事發生！ 當我冇講過！

唔好呀 無事 你追po你知

原來你了解得深入過我

❤️

批准你流口水

原來係咁

你條仆街水瓶仔

屌你oppa

我渣 唔食辣

冇咩事我出返去先

好weak

叫我？

辣殺

你幾時會無口水

咩料 口水怪

食個飯 同小動物玩下 就推左3，4頁

有我同樓主極快 我唔係入咗谷就忘po嘅人

我都想知， 啫係我上個星期四換完枕頭套
琴晚又流

同你瞓咁點算

你地有谷， 我乜都無

留低TG就有人搵

入

金舌頭唔食得辣

我係WEAK

你唔會兩個人瞓同一個枕頭嘛

貓？好掛住男朋友屋企果2隻貓

Um.. 我諗我哋對呢個group既定義有啲唔一樣

真 佢地全部唔返黎了

Weak到

有無諗住睇醫生

都會流口水 咁你點算

果陣你自己唔入

留tg 會比人bam架

佢嗰啲貓就係貓我嗰啲貓你就叫畜生

400pm

你？

會我瘦 女朋友都瘦
同埋其實我會鍾意攬住女朋友
跟住女朋友瞓我心口左右再夾住我
舒服到

weak就weak啦

多仔

咁你男朋友呢

好彩你承認

水瓶谷？我可摸耳自己入架

真係有谷？

唔會呀

佢地weak

咁叫竹笙囉？

有呀

不嬲都係承認錯誤嘅人
Weak咪誠實

errr 做咩公開私生活

Weakweakboy

屌你好似佢入嚟果陣你都有問佢

你問茶壺大家姐

無 絕對無 得140

會架原來？

加唔加得

都掛住

用我把口塞住你把口

唔會ga

errr 加完你就唔返黎

Hi 🍞

正到

絲打嘛

唔會 sp先會

屌你

長腿大波

關咩事
一個人兩隻手
識得左右開弓
同步進行

errrr

認仆街仔未

有嘅

唔啦， 我都係lur 下咋

笑唔笑

真係正

欣賞你

我記得呀

考慮下

多仔 到

太遲了
等間就仙遊
你欣賞得我太遲

最近應該無架啦 樓主好專一

做乜

啫係點

你有幾想我去睇醫生

比TG我我陪你傾

想入

笑咗出聲

我唔想入就係最驚入完個post無人， 咁我就永遠都無得追po

私家

我同樓豬會慢慢推

我可以新嚟做推po主力

戰鬥力好高

我最鍾意搶1001

1001都好搶

同我鬥？

搶咗咪可以開新post

今日搶咗 但開Po都係交比佢

今日咩事推得咁快嘅？

有BUG

其實琴日都係

屌中撚晒

個世界成日都有bug,係咪因為我呢排唔夠瞓

收皮啦 次撚次都話有對象
21年啦仆街

咁我入唔入水瓶谷好

其實你未訓醒

再算啦

乖

我想入 冇人理我
天理不容

你水瓶咩

真wo

...

開心仔

無呀 得一個

仙遊去邊

真 你識啲嘢

唔清楚 我去邊都唔理目的地
不過而家返咗嚟

我
阿Nic點計

Agger

誰呀nic

生命麵包

係喎 樓豬係花心 但鍾意就會好專一嘛 我記得

成日輸

一個咋

你啲口水流夠之前

俾我？

之前入嚟話要問點溝水瓶女 玩金融定唔知股票果位

你真係好 有良心 得返我自己果陣真係好慘

吓唔比我入？

我睇佢？

你推我啦

比我啦 你周不時攞我電話去傾囉

你推啦咁

推po 人人有責

倫敦金？

而家我咪陪住你囉

你失敗左啦

我呀

叻

Diu 冇停過
明明我一個鐘肉金好高...

你weak姐

前日呀

都要推po嘅

我都唔夠訓

唔入

都未訓 點醒

我理你 但唔比你入

住

你唔會係抽緊樓豬水掛

Btw 唔係真係有宜條友咩

會返黎咪得

而三日都係

佢就。。。

我唔知呀
我入黎搭下嗲 就快走

對唔住

點解

咁就好啦

佢入你 唔入Group

下 你攞我電話傾一樣姐

唉 佢有我冇

我都得

幾高呀睇過

你都唔係水瓶

佢新入 應該唔知

sweet

無點解

我估500HKD

好 批准

大家都唔叻

有嘢暪我 定係你平時會喺水瓶谷講我

屌每日返工都俾啲大陸客視姦
好慘

渣ga

無講
放心無嘢

有無tips

我下一個名

之前呢 辣椒？

俾人強姦你估有冇TIPS

酸辣粉

唔比你睇人地

Nic哥

慘 有無富豪

正 好想食

咁呀⋯⋯

有富豪我一早叫佢包我啦

撞棍囉

帽嘢

諗諗吓都係不了

冇嘢 唔係帽

冇了 有錢都已經執到

串燒三兄弟

等我放條針喺水瓶谷先

有品味

搵oppa？

好撚鍾意食辣

我都係

如無意外....?

抄me

佢呃人

你地兩個抄me

errrr 請食我一巴掌

同fd食個宵夜 聽下故仔啫， 咁又幾頁

其實係我去睇， 你地唔使爭

不如你包ME

我不嬲鍾意

冇呀 上次問佢嘢佢都乖乖

tg呢

不了 Nongay

渣架

乖啦喪辣

又唔分享下

佢只會包me

我無set ID 呀， 又聽緊故仔
聽日先搞

聽緊咋

哦

哦 係咩

你識啲嘢

你收聲

俾我啦

聽朝樓豬會喺我隔離

我add

特別係我女朋友 辣妹

唉屌

唔知點解好有心情放工係度遊叮叮河

唔比

放心啦 聽日就唔會

Yuki 依d 名真係收兵娘娘名

好正喎但係 有得坐嘅話

有幾辣呀

咩

好好好， 無問題

ture

個個星期一都要ot 真係慘過樓主叫我食屎

正 同男朋友搭過

揀人包

你個仆街

勁過譚仔特辣同喪辣

真 你個yuki呢

記唔記得？

屌？我呢

see u tmr

識個又係水瓶娘娘

你食一百舊屎啦

無人so你呀

我地喺度笑鳩第三人

你頂唔頂得順

聽日開始放十日假 去旅行

見過我個樣一定沖住包我

你add佢做咩

笑撚死我

走夾唔抖

日日都想死， 因為要返工

中學大學都有人叫Yuki 但唔知佢地咪水瓶
但9成收兵名

你係樓主隔離抄啦明益你

叫辣弟得啦

已逝去的名

食少一舊得唔得呀

會流鼻水果類排泄物

過一個_ _ 假期

原來係咁 好呀 好呀

傾男人心事

樓主聽日不在可以作反了

樓豬聽日都會喺度

正 你識啲嘢

辣招

圖

做愛了？

唔得呀

米青

乜鳩

我傾得了

我點解不在 我無處不在

真 日日係度

同空氣做左

正 輕鬆

旅行攰過返工ga

抵你食💩

我樓豬大大無處不在

你負責聽好了唔準講

我先係聽你心事果個

你做乜我都知啊

我聽佢呀

Right beside me

廢老？

近3次旅行辛苦
一係病一係熱死一係唔見野

yes

橙了巴打

抵啦

似你有拖拍咩 咁幸福

娘娘又點會俾兵仔食到呢

你講呀

有個咁好嘅女朋友
係人都葡萄

樓主嚟緊又去旅行

但都遇到好心人

成世做兵啦你

喺屋企打飛機

你食緊💩

又去儲印花

去邊

點解藍色

做愛了

儲國籍 夜夜笙歌

悶？

收聲啊

因為果個淺藍色用唔到

佢開心囉

吓 真係帽事

最近同位處女座關係複雜了
利申：佢有仔

全世界咁多屎，分少少你好唔好

唔係咁ga

又多一個名

同你做咋

你識諗

新加坡點去7日

你食屎啦 搞處女座 食屎啦抵

你要食撚曬全世界既屎

肯改未

唔理啦 處女座 都係麻煩野

我會變到屎撈人咁

真 悶到

宜家呢個岩岩先改

無帽啊

你知仲食屎

你擺明係啦

有肉骨茶

辣子

正

辣子雞！

想食

打漏左個雞字

諗起唔好嘅人

等我改名先

冇食 食左樓主d 屎竹山

岩岩睇fb 又有位水瓶女fd 出pool
水瓶女真令人又愛又恨

無嘢的

我的屎好珍貴

便秘

係 所以珍貴到

咁你想點呀

哦 咁你想點呀 x2

水瓶絲強勢留名！

厲害了

叫我雞姐！

你返咩咁淒涼

yo

我唔係雞！

邊撚個負皮我個post 屌佢老母

rich

辛苦錢

入嚟起碼有五個人

自己諗

幫你正番

講緊乜

唔止啦

你幾時退休

唔開心

吓

50年後？

驚？

我都唔知講緊乜

真 可能聽日就死 我成日覺得我好快死

我都唔知

諗下我

啱呀唉 我都係咁

所以我咪話可能空難

我知你會 水瓶嘛 我會陪住你

隨時死ga

鐘意咗摩羯座一個女仔
但係佢突然唔理自己要點算

俾我自私d 我想死先 我唔想睇住最愛既人死左 我要一個難受

唉

你水瓶黎嘛 你玩返佢都得啦

屌 我有諗過 但冇講出口
估到你都會咁諗 實同我鬥

其實人定勝天都得

因為真係好辛苦 我唔想再失去一個我咁愛既人 唔好離開我

點解呀

聽完晒d故仔s, 好引人入勝

水瓶係有時好悲觀 但係有時又樂觀到仆街

黎 等share

極端生物 就是水瓶

突然正面

I am here

佢宜家都唔理我 點玩吖

TG呢

未出現啫

我求你唔好玩人
其實真係好痛好痛

唉 水瓶真係好撚煩

我都覺得自己好麻煩， 又改唔到

有時都有諗 最愛既人死係我懷內都不錯 我可以親眼送佢走 一齊渡過最後既時光 然後自己一個人帶住佢既心靈去做埋未完成既todolist

係啦

抱抱

你擺返個架子

喂

我真係好煩

有時見到你因為我開心番 我都會好開心
雖然唔知係咪

抱了

邊有咁簡單啊b唉 水瓶麻煩撚啊啊啊啊啊啊啊

煩到你wo

你真識食

佢就梗係啦

冇諗住佢唔理我 我都覺得好痛

唔緊要 以後我陪你 每個時刻
無論傷心開心不安興奮

咁咪下個人

一連三集，
一個係講分手， 一個係講結婚，一個係講同事

多謝b

唔煩 癲得好正

梗係

唔敢諗 我都好驚之後既嘢 唉

同事

真心？

等你聽日錄音

真心㗎

希望啦

水瓶朋友

無話對錯既， 人生唔到你去後悔

出世到而家 好多嘢都係自己做決定其實
屋企人都願意樂意比我去做
慶幸自己係獨女 屋企人就算點反對最後都同意我
所以覺得自己已經好幸福啦
只係感情路上一直都好坎坷
經歷過好多段感情最後都痛到要生要死
神呀 我真係想過平凡日子咋

你好

所以我每次都唔想後悔 做啦

做完後悔 好過無做錯過左再後悔

閃電行雷 有啲驚豬

我都試過一件事， 我困擾左自己好長好長時間
雖然我都未諗得通， 但依家總算無好主動地在意
時間會幫到你

LochNessSalivaMonster
嗱

其實你睇多啲其他唔同既人 就會覺得自己其實已經好幸福
慘過自己既人大有人在 所以 樂觀d都唔係一件壞事呀

冇總好過爛 下個更可愛。

一開始個個都係咁，然後會發生唔同人事去幫你慢慢走出去

時間真係解藥黎 雖然耐左 都可能會有個引係度
但係起碼 唔會再咁深刻 起碼我而家都慢慢move on

做左再後悔啦

err can i add？

可惜 有d人寧願爛都唔想無

真心有move on咩

真 我離開埋香港之後都諗起

Welcome ar

真呀 唉

我都係lor

如果會因為冇做而後悔的話， 不如做完再後悔

其實好左架啦

明明知道要move on la 但係都係郁唔到咁

我就係咁既意思

k

但最後 痛既就係自己
好無謂...

痛慣啦

人係咁， 唔痛過唔成長

講得好！

我都憎自己咁遲鈍 但明明係人地眼中又係大家姐款 覺得我咩都獨立到咁

唔係咩大道理， 係親身體驗過

因為無做而後悔， 可以悔足一世
但做左而後悔， 只會係一剎

但人真係犯賤 痛過後都會繼續衝埋去

痛完都未必成長到 雖然知左個道理 但係都無前進到

係呀 所以我都憎自己有時衝動

無視翻佢

再痛過囉， 總有一次會走出去
人生就係咁

嘗試緊了

btw 小仙女？

唉屌 因為慣左係人地前面逞強 但其實內心脆弱到一個點

唔識用

所以我都希望你唔好喺我面前逞強而等我去守護你嘅脆弱

勁wo

啱呀 所以其實日日咩住個軀殼真係好辛苦

同摩羯鬥無視真係會輸

更何況未捨得放棄佢

我一喊就成個枕頭濕 我隔離個熊仔都濕埋

下次可摸耳係我膊頭？

男仔應該少d嘅

人越大 真係越難

喊咗可能會舒服好多
最緊要係有個人同你傾

人越大 夜晚lei係倍度喊既次數就越多

啱呀 識諗

會有人主動搵你嘅

Last time when

到你搵到果個你鍾意嘅人
你就會發覺你之前嘅人生唔應該係咁

有相愛嘅人會係好大嘅動力嚟我講真
喺你開果個po我都講咗

到時候就明

我個枕頭都係咁濕

最近都無呀

你d口水姐

口水之鬼

係就好了

我前排都喊左好多次

其實一直都唔想入嚟，唔太鍾意圍爐。
但係近排發生好多事，個人變得好弱
開始對人變得好依賴，好想一直留喺個溫室度，好想做咩都有人陪住。

覺得自己好撚悲哀
明白當承認自己好差嘅時候，自己就真正成為一個好差嘅人

好想改變
好想企返起身，做返個可以自處、有動力嘅人
好想知有冇人都想咁

有你

做咩鬼

每個人都咁諗 但係最終真係可以即刻起身既又有幾個

或者要搵番樣可以令你有動力既野

呢句好可怕

有好多嘢遲早都要面對 無錯 逃避可以暫時唔理
但得過且過唔見得係一件好事
我自己都慢慢參透緊 我都好想慢慢起返身

新人留名
睇到呢句覺得好同感
唔知點解就係好似咩都唔想做
淨係想 Hea 住過

人一無動力就會咩都唔想做
明明覺得好多野等緊自己去做
偏偏唔想郁等運到

今日第二日啦 過左12點

覺得已經hea夠

諗起上年都有試過咁樣，有改善到少少
但一忙起上嚟，又或者要做啲唔想做嘅事情，就會即刻頹
然後搞到宜家勁fucked up
當然，過程發生咗好多事，總總事件累積住，好攰

到一切停落嚟嘅時候，
先會望下自己變成咩樣，
然後呻想改。

a loop

以前我會死頂落去，即使係個deadline fighter，
都要做個負責任嘅deadline fighter

但宜家嚴重到不停遲交野，長期處於放棄狀態咁，好差

大家好
我係處女座 男友係水瓶座
想問問水瓶男話好愛好鐘意我
對我認真 但我唔知係真定假

啱 撐你

時間分配得好啲啦唯有 一步一步慢慢黎 唔好繼續頹了

要問下你自己啦 因為其實水瓶仔都係啲飄忽不定既人
處女水瓶配曾經試下 死傷慘重

每個人都總有低潮， 過左就ok
捱住先， 搵下朋友分擔

唉 處女水瓶一係死得好撚慘
一係就一生一世 我都唔知
我同佢平平淡淡咁 不過有時都sweet

水瓶係咪都收收埋埋 怕怕醜醜咁
唔太識浪漫 不過佢又幾口甜舌滑

唔想同朋友講

我都係咁
情況一直惡化唔知點算

仲以為得自己一個係咁

水瓶會收收埋埋

星期二 暫時天晴 俾人打電話嘈醒

就咁捱過去

唔係鑽牆醒已經很好

你係？

會唔會覺得我咁問好蠢
好想知其他人實際上點做，點改

其實我都知要做啲咩...
但唔知點樣維持落去

難料，下一刻又俾其他事情distract咗，繼續失敗落去

搵翻啲興趣先

搵新興趣, 識新朋友
其實我個人覺得呀, 你未識企返起身啫係代表你重未跌到最低點
咁點解要逼自己一定要企返身

點樣可以令佢依賴我
佢好獨立

食左咩

會唔會有地方可以威比佢睇 / 做下D 細微細眼野？

做好自己先

好難

唔吸引 再食過

乾炒牛河

唔難呀，點會難

無色，再整過啦

無老抽嘅

咩叫好

做出黎既野，對人對事 都對得住自己良心就已經好好

佢屋企冇老抽

推

樓主又話日日係到

佢去左做愛

騙徒手法，層出不窮

無老抽呀

拍拖嘛 而家咪返黎

u too

Any chat topic?

搵下啲工作嘢搵佢傾？
然後有機會再講下自己話題
引佢擴展話題

冇所謂 當識個朋友

咩 擴展朋友圈子都得掛

好奇都好 當見識下 搵下動力

自己發掘下

追求下囉 自然明
真相永遠只有一個

呢次衰咗 但你以後都會有呢種感覺
你以後都會好奇

對感情嘅好奇應該都幾厲害
多數贏

喊啦巴打雨聲陪你

點可能

優點多數係由人地建立比你
所以 交比人地啦 追求啦

就快又爆多個

喊出黎會舒服好多

每個人都會有優點

真 你唔追po

係偉大嘅樓豬同我 成就

咁你又話想喊

多謝你

唔需要特別諗 人地會見到

無心機事業愛情雙失意

多啲問下 我都係咁
我係做好晒心理準備先問人
都同朋友講 同我講嘢盡量唔洗收收埋埋
想知最真一面

半夜係咁

辭職啦 剃度啦

我唔係忘恩負義嘅人
雖然我唔係靠個Po識你

咁你平時會做d乜

準備

咁 放長雙眼囉？

水瓶會咁毒咩

唔靠朋友 自我形象都自信係唔會建立到
我靠問朋友同女朋友就建立到
屬於自己嘅形象同性格 重有自信

放長雙眼啦 講咁多

你20？

女朋友點解綠色左....帽事嘅

哦唔講囉bye

年輕人

應該出街蒲

屌都話隻淺藍色有問題 我明明用淺藍色
唉嬲

朋友呀

有樓主呀

Pmed

你唔洗解釋啦 知咩事

本身想講朋友 之後諗諗下佢話唔同朋友講 所以打左樓主

做咩唔信我

藍色
淺藍色
深藍色
淺綠

咁幾時呀

原諒你？

errrr 啱左wo

屌 綠色wo

咁好難有人比到建議你
知心fd呢

搵到下份工既時候

因為朋友另一個Option係

返9-6？

咁就都唔係好知心咋喎 有冇興趣同佢講？

無事

死窮毒rich條撚咩

rich到

係喎你無女

兩個大男人 先啱啦
一男一女嘅 做乜知心女朋友都似啦

事實

ot錢

關乜事
唔係所有時間都比晒女朋友㗎
女朋友唔係唔重要 但朋友有事緊係都會幫下手啦

你講過2次啦 唔成立

咦 好似係我教你架喎

真！！！！水瓶就係咁！！！！！
我同你真係一模一樣！！！！
所有嘢都係收埋自己一個受
寧願自己辛苦 都唔想其他人擔心

點解用唔到 廢話

儲低！最鍾意叫人儲錢

我理解嘛 我好易學到嘢

水瓶 Hi

你咪當搵老死傾一次真心計
唔好諗佢會有因為咁有乜情緒波動

搵網上嘅人可能幫到你

叻仔

魚子可教

真喎

真呀！！！！唔想咁樣

所以2年前我先呢個po咋嘛

唔洗我當傾計咁傾

知道了

我幾希望你特登比我睇
不過唔逼你了

水瓶白癡

叻了 2年後識咗我

真 留啲空間比水瓶

真 多謝上帝

等你自動講比我聽就係以後嘅事

放心啦

唔好太chur囉 咪當吹下水

好攰 出去玩仲攰過返工

吹下水咁就OK

wts定邊度搵佢

對唔住
但攰得開心？

就黎開新po

開心 幸福 愉快

樓主係我嘅
樓主嘅1001都係我嘅